Требования: Новичок, Ловкость d8+

Один раз в раунд персонаж, не находящийся в шоке, может атаковать противника, подошедшего на дистанцию удара. Эта атака автоматически прерывает действие противника и не тратит действие персонажа, если он ещё не действовал в этом раунде или был наготове